人民日報--中央可以向特朗普及其家人實施制裁反制美國

禁止移民中國

笑左

又話坐監
點解仲係度

1蚊都無系中國， 驚佢老尾咩

唔比入境定唔比移民先

點制裁

真心覺得個編輯呃飯食,維穩費就係咁用

唔比佢淘寶

On9 無藥醫

好驚 點算

禁止美國銀行同公司用人民幣結算

佢覺得特朗普會擺啲乜鳩係中國
從來都係中國走資去外地
你有幾何聽過 走資返入中國

好慘呀

吊. 笑撚死人咩. 淫民口交日報

都話香港監倉禁止狗隻進入架啦

邊個會去你個鬼國

笑咗

中國護照一年批得咁少人 一定好值錢啦

係

感謝提供笑話一則

笑話黎?4

咁多真心

You mean 老衲？

真心？

監獄都可以用手機

不自量力！

人民日報係咪低能架！

習大大個女張級

好 厲害了我的国

老份認同

唔好意思，借位宣傳
929全球大遊行 929 Global March

不打了不打了

禁止佢地共享大灣區榮耀

Cls

笑死

本身都咳到仆街 睇完個標題咳到就斷氣

特朗普個女好似有生意係大陸

人民日報總編輯衲dee

想笑撚死人咩想禁止人地飲你啲大頭奶粉定禁止打你啲有毒疫苗
笑大人個口咩
發展中國家咁大口氣

納dee

笑撚死人，想唔比美國人移民大陸？

屌你老母好撚驚

唔準侵侵用華為手機，今次美國仲唔仆街

支持，並且通過美國人權與民主法案

冇腦

你地又整返個

美國民主及人權法案嚕

咁撚柒鐘意抄

個腦咩構造

金融制裁
之後啲外資即刻走晒

on9係天生的

諗唔到講咩廢話 轉講笑話

史上最大笑話

你班廢柴咁多痛腳係美國

唔做正仆街

唔比用wechat

《美國獨裁及封閉法案》

好on9

冇得用made in china 世界末日啦

禁止特朗普其後代 五代不得踏足中國
呢次特朗普仆街啦 冇得去感受大中華風光
唔俾佢去上海北京呼吸祖國既純淨空氣

完美示範咩係人唔笑狗都吠

膠都費事比

可以聯合北韓同伊朗制裁美國官員

納dee無罪釋放

禁止佢地持有人民幣

驅逐移民中國嘅美國高官家屬囉（如有）

點解今時今日仲有咁多人被樓主d 假標題呃到

習近平仔女係美國人

哦！已閱

笑撚死人咩

高招阿，咁快啲制裁吖

習種個女

果係係p牌

唔準入大灣區

唔俾侵侵用支付寶

link please

侵侵以前公司啲貨係中国製造的，而家就唔知啦。

老T認同

中華牌鉛筆？

LOL
咁快啲實施啦唔好等啊

笑撚左

玩到咁撚大？

中國人的外交真係好七.....

一個國家高官所有親屬都係人地國家做人質，你同我同外國打仗制裁?

鬥封囉
美國佬：I don’t fucking care

真係人唔笑狗都吠

中華牌定熊貓牌香煙

支那狗
唔好撚咁柒啦

哇屌

如果我係Trump即刻瀨屎

快，跟手侵侵就可以名正言順制裁雜種家族

WFC

本年度最大笑話

笑撚到我噴飯仆街

笑話一則

大家制裁囉睇下習習仆街先定trump仆先

我又真係好想知可以點撚樣制裁

屌人地好希罕？你打少陣飛機會死呀？

無留意係老納

快 d啦屌。成日9吹

凍結中國資產

咁大鑊?!

哇屌驚到手都震埋

浸浸真係好驚啊

衲dee

系你老母

唔係話你

強迫所有支那人返支那

Who fuck cares

支持大力制裁侵侵

支持支持 厲害了你的國

係囉，我自己冇跟開，係咪未出招咋

不嬲都玩膠㗎啦佢

笑左咩料呀,出黎搞笑呀?

Source?

祝君早安？

又係納Dee

禁止用QQ

Trump: 人民幣係乜撚野黎？ 食得？

wfc

唔比美帝 賺支那人錢！ 支人立即回國

吹埋哂啲咁既風
擺明淆底啦
繼續報導就岩嫁啦
等美國佬見到 即刻大大力制裁你
睇下邊個驚

好笑!

哦

真係搞到我黑人問號 全家都起美國拎綠卡
trump一條毛都唔起中國 反制D咩

人地有生意係中國咩?

鎖國政策？

笑死人
你點制裁？
人地都冇春袋俾你揸住
你個春袋就俾人揸實哂就快爆啦

建議：美國獨栽及政權法案

唔跟中國特色即出兵槍哂D綠卡返黎

牙侵

用你d毒疫苗定食你d毒奶粉咩

第一日睇衲dee啲po咩

其實中共真係黎搞笑

仆街
呢個正啦喂
快點制裁TRUMP TRUMP

老茶認同

多謝提供笑話一則

本來唔想回，但都笑住回。
可能想呑埋而家剩番落嚟啲合資廠掛

仲有北韓 俄羅斯

無得同E朗崑崙交易

又派膠比個機會侵侵發大黎搞

屌

嘩嘩嘩嘩

🤣🤣🤣🤣

有膽大可以，trump去中國的時候拘捕佢

笑死我

邊撚個要你d中國資產

咪撚玩啦，撚有人想移民去蝗国咩

支持

好驚呀

咁移左民去美國既蝗美國又唔住得，又番唔到中國點算

人地幾百億身家
唔通放係你中國咩

Push
915 維園中秋綵燈會、祈禱會、大合唱
@黑幫引手足，警察拉手足
@小心被暴徒跟蹤
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.15 @Template End@

師兄有冇個source可以share

屌我一睇完嚇到啲屎瀬晒出黎，點算阿

即係侵侵又中死穴

過幾日美國出同一招
睇下邊個縮沙？

佢以為自己嘅國家有寶

正, 斷交啦. 回收全部蝗蟲返支那.

笑話一則

支那有個乞兒話唔借錢比李嘉成

笑到我肚痛

係就快d啦

新會然太多

笑撚死

腥比侵侵睇

笑撚死我咩

同依家有咩分別 本來中共就唔比資金流出啦

唔係點解d保險做咩咁多人買 都係走資用

亞侵肯定驚到標尿啦

凍結 rmb 資產 ?

你中國人都唔要rmb 要美金啦 ,
美國人會想要你d 人民幣咩

唔好得個講字

搵人轉英文post去Reddit/Trump Trump twitter

唔比學中文

今次大陸呢招殺傷力太強，浸㓎一定投降

制裁侵仔冇鯇魚魚生食

成班友有冇睇究竟係邊個出post

求連結

中共FF到自己都以為自己好強！

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

感謝人民日報提供笑話一則

禁止食屎？